{
  "id_query": "21838010",
  "total": 17462,
  "total_current": 200,
  "max_score": 52.92006,
  "origin_question": "Cho mình hỏi iphone 6 mà bên TGDĐ đang bán là bản Nhật hay bản Mỹ thế ?",
  "hits": [
    {
      "score": 27.500015,
      "id": "30315250",
      "field_search": "question",
      "question": "thường thì iphone bên thế giới di động bán là sản xuất tại Nhật hay Mỹ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone tại Thegioididong.com là máy sản xuất tại Trung Quốc anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.314636,
      "id": "24177729",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy bên thế giới đi động ip 6 32gb , mình mang sang nhật bản k nhận sim nhật là sao hả bạn, đây k phải là bản quốc tế hay sao,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này bên mình thì là sản phẩm quốc tế bạn nhé. Trường hợp bạn mang sang Nhật không nhận SIM do băng tần của nhà mạng này máy không có hỗ trợ, nên là bạn có thể chọn loại SIM khác và gắn vào máy xem có dùng được chưa nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.261076,
      "id": "18268444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi iphone của tgdđ có bản Mỹ (LL/A) không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com chỉ có bản phân phối cho Việt Nam bản VN/A thôi anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.790457,
      "id": "25807047",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là thế giới di động có bán IOS phiên bản 9 ko ạ.mình đang cần máy IOS phiên bản 9",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em chỉ đang có sản phẩm phiên bản IOS 11 trở lên thôi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.312325,
      "id": "27410997",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy ip6 bên mình là bản quốc tế hay bản lock v ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com đều là chính hãng, quốc tế chị nha, bên em không kinh doanh máy lock ạ. Chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.153578,
      "id": "23609001",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, máy ip 6 32gb mà tgdd đang bán là phiên bản lock hay world vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này Thegioididong đang kinh doanh iPhone 6 phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.939156,
      "id": "24085181",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình là iphone 6 plus có bản cập nhật 11.2.1 cho mình hỏi có nên cập nhật lên hay là không vậy cho mình xin ý kiến",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu bạn đang là ios 10 thì không nên cập nhật lên ios 11 còn nếu bạn đang là ios 11 thì cứ cho máy cập nhật lên bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.736605,
      "id": "25190276",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi con Iphone 6 này là bản IOS 11 chính thức hay bản beta ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn đề cập máy mới, vừa kích hoạt luôn thì là bản IOS 11 chính thức bạn nhé--- nhưng phần chi tiết là bản 11.x.x bao nhiêu thì còn tùy thời điểm kích hoạt nữa bạn nha, mình rất tiếc là chưa có thông số cụ thể cho bạn rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.556522,
      "id": "26196082",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6  này là bản quốc tế hay sao",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm iPhone 6 32Gb bên em kinh doanh bản quốc tế, thị trường Việt Nam anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.519236,
      "id": "26303183",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở phiên bản 8.4.1 của hệ điều hành IOS, máy của mình là iPhone 6 plus, vậy cho mình hỏi là mình có nên cập nhật lên phiên bản 11.3 không?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của máy thì đáp ứng được tốt nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm và IOS 11.3 được đánh giá khá ổn định lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.474413,
      "id": "26006007",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tui hỏi là iphone 6 này là bản quốc tế hay bản lock vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.316704,
      "id": "24789264",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình còn iPhone 6 bản 16g mới bán ko vậy",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc sản phẩm Iphone 6 16GB mới ngừng kinh doanh tại Thegioididong.com , anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em nha anh !Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.967491,
      "id": "28264128",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iphone này là bản iphone word hay lock vậy",
      "answer": "Chào bạn,Iphone bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.939274,
      "id": "18059491",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ có bán bản lock hay qt k ạ",
      "answer": "Chào bạn Bên Thegioididong chỉ kinh doanh phiên bản iPhone quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.32641,
      "id": "19427127",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD bán iphone 6 32gb đây là bản quốc tế/lock hay unlock ạ?",
      "answer": "Với cả là chi nhánh Hà Tĩnh không còn màu nào khác ngoài vàng đồng ạ?",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.172136,
      "id": "18079378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 quốc tế bên mình là bản LL/A hay gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện bản Iphone 6 bên em là bản quốc tế có đuôi là VN/A anh nhé. Với sản phẩm có đuôi là VN/A thì anh có thể an tâm sửa chữa ở tất cả các trung tâm bảo hành chính hãng Apple tại Việt Nam anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.126118,
      "id": "31988877",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 6 32G có bản mỹ chứ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam, không kinh doanh bản Mỹ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.119452,
      "id": "25993365",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Điện thoại iPhone 6 32GB la bản quốc tế hay bản lock vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.108767,
      "id": "22079780",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này là bản lock hay nguyên bản vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 này là phiên bản quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.08619,
      "id": "17811835",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Tgdđ ko kinh doang iphone 6 bản 16 Gb ạ ???",
      "answer": "Chào anh Huy,Thegioididong.com rất tiếc vì hiện tại iPhone 6 16GB đã ngừng kinh doanh ạ, anh có thể tham khảo dòng iPhone 6 32GB để tiện mua hơn và giá thành cũng rất tốt anh nhé.Có chút chia sẻ đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.84199,
      "id": "24968722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là iphone bản Mỹ sao khi chụp ảnh lại có âm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình hạ âm thanh hệ thống của máy xuống mức thấp nhất sau đó vào chụp ảnh kiểm tra giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.752398,
      "id": "28104608",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv..cho e hỏi e đang dùng iPhone 6s mà sao chưa có bản cập nhật lên iOS 12 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại ios 12 là bản beta, chưa phải bản chính thức bạn nhé. Bạn vui lòng tham khảo bài viết   bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.658417,
      "id": "28946815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 nay đang ở phiên bản 11. Mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở đây còn tùy thời điểm kích hoạt máy nữa nên sẽ có số phiên bản khác nhau, không cố định ở một phiên bản đâu ạ; do ưu tiên cho khách hàng kích hoạt máy mới, bên mình chưa được phép kích hoạt nên chưa có bản IOS cụ thể rất mong bạn thông cảm bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.534863,
      "id": "24939724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus lên bản cập nhật 11.2.5 dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Máy vẫn cập nhật lên được iOS 11.2.5 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.357647,
      "id": "25327676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bản chính thức cao nhất là 11.2.6 chưa có 11.3 chính thức ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.316814,
      "id": "25327745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật  ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 Plus chưa có bản cập nhật IOS 11.3 chính thức bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.24432,
      "id": "27436310",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6  32G là bản quốc tế hay bản lock ạ",
      "answer": "Chào anh ĐứcDạ. Sản phẩm này Thegioididong.com kinh doanh là bản quốc tế chính hãng anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.059643,
      "id": "19935081",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi iphone 6,6s,6splus bản 32gb 2017 là bản quốc tế hay bản Vn/a vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ các sản phẩm iphone này bên em kinh doanh là phiên bản quốc tế anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.911734,
      "id": "20301674",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi bạn e mua ip6 qt bản mỹ còn e lại mua bản qt nhật như vậy loại e k tốt hơn phải k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone trên các thị trường đều có chất lượng đồng đều nhau bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.82777,
      "id": "22002346",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone bản qt nhưng sx ơ Singapre có như sx ở mỹ ko?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu điều là iPhone chính hãng, cũng model thì sản xuất ở đâu cũng có cấu hình giống nhau bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.82422,
      "id": "25330728",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có nên bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS 11.3 hiện tại là bản beta, bạn chưa nên nâng cấp ở thời điểm hiện tại nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.677,
      "id": "18221806",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là ip6 bên cửa hàng là hàng VN, Pháp, hay Mỹ....?",
      "answer": "Chào chị Ngân,Dạ với máy Iphone được Thegioididong.com kinh doanh là phiên bản quốc tế được phân phối tại thị trường Việt Nam chị nha.Thân ái đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.47304,
      "id": "30820726",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bản cập nhật mới nhất iphone 6s. Cho minh xin link voi a",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem khắc phục được không ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.38706,
      "id": "30319407",
      "field_search": "question",
      "question": "thường iphone 6 của TGDD là thuộc thị trường Mỹ hay Nhật vậy admin?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh là bản quốc tế dành cho thị trường Việt Nam anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.360916,
      "id": "29911411",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 đang bán là kiểu máy LL/A hay VN/A vậy ạ.",
      "answer": "Chào chị Lam,Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh là bản VN/A nha chị. Nếu chị cần thêm thông tin thì có thể để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ chị tốt hơn nha. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.34487,
      "id": "30760764",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ cho em hỏi ip6 đã có bản cập nhật ios 12 rồi có nên cập nhật k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.32202,
      "id": "25513672",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5 đang phiên bản 8.1  Hiện máy vẫn cho cập nhật lên phiên bản 10.3.3  Cho mình hỏi vậy mình có nên lên 10.3.3 ko  Mình sợ lên máy bị chậm và lag mà ko lên thì nhiều ứng dụng đang xài yêu cầu ios 9,10 trở lên ko à Mình nên làm thế nào?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 5 chạy hệ điều hành iOS 8 là mượt mà nhất còn hệ điều hành iOS 9 hay iOS 10 máy chạy khá chậm bạn nhé .Nếu được bạn nên dùng hệ điều hành iOS 8 nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.245052,
      "id": "20615014",
      "field_search": "question",
      "question": "mih mua ip6 bản nhật cho e hỏi nhật có bản quốc tế k ạ",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 hàng Nhật Bản vẫn có bản Quốc tế anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.211266,
      "id": "20136787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình hiện còn iphone 6 bản 64GB màu gray nữa k ạ???",
      "answer": "Chào chị!Rất tiếc hiện thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại iPhone 6 64GB màu xám rồi chị nhé.Mong chị thông cảm và có thể tham khảo 1 số sản phẩm đang còn kinh doanh tại thegioididong.com ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.03558,
      "id": "26588606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sp này mua ở tgdđ có phải là bản quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh là hàng quốc tế chính hãng nhé chị nên chị yên tâm về sản phẩm bên em ạThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.030418,
      "id": "19657033",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G này là bản lock hay bản quốc tế v ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Máy bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.98876,
      "id": "24524651",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có cập nhật iphone 6 bản 10 chấm không ạ. Lên 11 chấm giờ xuống 10 chấm lại",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nên không hạ xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.956839,
      "id": "23385723",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này là bản QT hay bản gì ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.92313,
      "id": "23089309",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ chỉ bán bản quốc tế thôi đúng k",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em chỉ kinh doanh iPhone phiên bản quốc tế thôi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.818325,
      "id": "18523104",
      "field_search": "question",
      "question": "ac cho e hỏi máy của mình là bản qt hay lock ạ và máy của nước nào đấy ạ có của nước mỹ k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone bên mình kinh doanh toàn bộ là bản quốc tế và là máy được Apple phân phối chính hãng cho Việt Nam với mã là VN/A chứ không có máy Mỹ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.815828,
      "id": "20619178",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 e có bản cập nhật mới e cập nhật ở nhà hay ra thegioididong cập nhật zậy",
      "answer": "Chào bạn, Đây là bản cập nhật hệ thống nên tương đối an toàn, bạn cập nhật ở nhà vẫn được bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.760637,
      "id": "19469781",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi ,lúc mua a nhân viên nói iPhone mới 100% chưa mở hộp hay khởi động mới lần nào , mà lúc em mở hộp mua máy là tháng 6 năm 2017 rồi mà phiên bản cập nhật lại là 10.3.1 là phiên bản hiện bây giờ .",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn mua máy ở đâu và bạn kiểm tra thời gian mua máy như thế nào để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.716837,
      "id": "27017234",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi 1 chút.dòng này là phiên bản quốc tế hay là lock vậy",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 bên Thegioididong kinh doanh là phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.68276,
      "id": "28466312",
      "field_search": "question",
      "question": "A/c cho e hỏi e đang Sài con iphone 6 . Có nên cập nhật phiên bản 11.4 vì mỗi lần e tắt nguồn mở lại là máy cứ bảo cập nhật phiên bản mới . Mong a/c giup e",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn hiện tại đang chạy IOS mấy vậy, với máy Iphone 6 thì lên IOS 11.4 sử dụng vẫn khá ổn nhưng pin dùng không được lâu bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.669783,
      "id": "20136742",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình hiện còn iphone 6 bản 64GB màu gray nữa k ạ???",
      "answer": "Chào chị!Rất tiếc hiện thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại iPhone 6 64GB màu xám rồi chị nhé. Mong chị thông cảm và có thể tham khảo 1 số sản phẩm đang còn kinh doanh tại thegioididong.com ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.42742,
      "id": "28111156",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi phiên bản quốc tế hay lock",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình kinh doanh iphone là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.42191,
      "id": "17858939",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy 6 32gb này là bản quốc tế hay bản nội địa vậy",
      "answer": "Chào anh Duy,Dạ với các máy Iphone được Thegioididong.com là bản quốc tế được phân phối tại thị trường Việt Nam anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.318333,
      "id": "26018992",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad. ad ơi, cho minh hỏi là sản phẩm Iphone 6 32G là hàng công ty bản VN/A phải không ạ? hay là bản khác ạ?",
      "answer": "Chào anh HợpDạ, anh ơi tất cả điện thoại iphone kinh doanh tại Thegioididong.com đều là bản quốc tế anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.24681,
      "id": "26682670",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là thế giới di động có hỗ trợ xuống phiên bản ios cho iphone không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc bên mình không hỗ trợ hạ cấp IOS do hiện tại máy bạn bắt buộc chạy ios 11.3 và không hạ được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.216545,
      "id": "21085745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy này là phiên bản quốc tế hay sao ạ. Qua nhật có bỏ sim được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Máy này là phiên bản quốc tề chị nhé. Chị có thể qua nhật bỏ sim và dùng bình thường nha chị.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.167837,
      "id": "22239884",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bên mình có bán iphone 6 lock ko ạ,Cho hỏi bên mình có bán iphone 6 lock ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ bên em không có bán sản phẩm lock ạ, chỉ bán sản phẩm chính hãng quốc tế nhé anh Hoan.Mong anh thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.14923,
      "id": "20550845",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên TGDD TPHCM còn bán iPhone 6 32GB phiên bản màu đen không?. Nếu có thì bên chi nhánh nào bán?",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com không kinh doanh iphone-6-32gb-gold bản màu đen, chỉ có màu vàng ạ. Nếu thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.022913,
      "id": "18288414",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdđ có bản 99% k ạ.em ở quế võ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiên khu vực chị không có sản phẩm cũ cho máy chị quan tâm đâu nha. Chị có thể vui lòng thử tham khảo sản phẩm khác chị nha.Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.014471,
      "id": "20006137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone bản quốc tế và bản VN khác nhau thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bản iphone apple phân phối cho Việt Nam là bản quốc tế bạn nhé, và chỉ khác nhau với các máy quốc tế ở quốc gia khác là mã quốc gia khi apple phân phối bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.003109,
      "id": "25416892",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoi phiên bản i phone 6 bên thế giới di dong là năm 2017 dung ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ đúng rồi ạ, iPhone 6 bên em kinh doanh là phiên bản ra mắt 2017 ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.943907,
      "id": "26645411",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có bản iphone 6 32gb màu bạc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em hiện chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, mong anh thông cảm, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.893934,
      "id": "19919172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi này là phiên bản quốc tế hay lock vậy ad? Cám ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 được kinh doanh tại Thegioididong.com đều là phiên bản quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.818293,
      "id": "32647335",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình hiện lên dòng cập nhật phiên bản ios mới, mình mỡ tay bấm vào phần cập nhật, thế là máy cập nhật. Hiện tại máy hiện lên dòng chữ \"Nhấn nút home để hoàn thành cài đặt\". Mình không muốn cập nhật ios phiên bản mới, thì phải làm thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng chụp ảnh màn hình phần thông tin bạn đề cập, sau đó gửi lên tại đây để mình có thể hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.801779,
      "id": "22577853",
      "field_search": "question",
      "question": "Ai rành cho mình hỏi iphone 6 ở nhật có bán qte ko ạ hay chỉ có lock",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 dành cho thị trường Nhật Bản thì vẫn có bản quốc tế bình thường nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.746647,
      "id": "24184643",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có bản mau đen ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB hiện chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, không có màu đen ạChúc anh năm mới săp đến nhiều niềm vui và may mắn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.656599,
      "id": "17721659",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này là bản quốc tế hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ đây là bản quốc tế, chính hãng nhập từ Apple nha anh. Nếu anh thích máy vui lòng cung cấp nơi ở (tỉnh thành, quận, huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng gần nhất để tiện cho việc đi lại anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.583952,
      "id": "23003777",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở ios 11.2 muốn cập nhật lên 11.3 nhưng hệ thống lại báo là phải cập nhật từ bản beta.    Bh phải làm thế nào ad.  Chỉ giúp mình vs ạ.   Cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra hiện tại chưa có bản iOS 11.3 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.56799,
      "id": "28622583",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi cho em hỏi đt e đang có bản cập nhật mới mà sao khi vô nó cứ không vô đc v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể kết nối mạng của bạn có vấn đề, bạn thử kết nối với một mạng wifi mạnh hơn để kiểm ra lại xem sao bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.530313,
      "id": "28674886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao iphone 6 call video trên zalo mà bên kia không thấy hình ảnh bên mình là lí do gì vậy.mình đang dùng ios 12 thế có bị ảnh hưởng gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > camera > bật Zalo lên xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.526447,
      "id": "26970924",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là bản lock hay bản quốc tế đây ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm này là sản phẩm quốc tế bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.429525,
      "id": "21959260",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, iphone bản Anh là bản gì ạ, em mua máy cũ mà họ nói máy bản anh, em không hiểu nữa ạ",
      "answer": "Chào anh Thiện,Trường hợp này là máy được phân phối tại nước Anh ( thị trường phân phối thôi ạ ) , còn có phải bản khóa mạng hay bản quốc tế không thì anh cần liên hệ với của hãng mua máy để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.38303,
      "id": "27674692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 cập nhật hệ đh ios 11 hay ios10 bản nào tốt hơn.",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 cập nhật lên iOS 11 trở lên sẽ hoạt động tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.366526,
      "id": "17668642",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại Thegioididong.com bên mình chỉ kinh doanh iPhone Quốc Tế thôi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.334955,
      "id": "19818572",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá bên ngoài cửa hàng là 7.4m thôi, sao tgdđ bán tận 9m thế",
      "answer": "Chào anh Mỗi cửa hàng sẽ có những chính sách và hình thức kinh doanh khác nhau ạ. Sản phẩm bên em kinh doanh là những sản phẩm chính hãng, kèm theo chính sách bảo hành. Bên cạnh đó còn có những khuyến mại, hậu mãi hấp dấn, nên giá sẽ cao hơn một chút. Tuy nhiên không phải vì thế mà bên em tự nâng giá sản phẩm quá cao, mà sẽ kinh doanh sát giá với giá từ nhà sản xuất đưa ra anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.331789,
      "id": "21540931",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi chút được k ak. Iphone 5s bản JA có phải bản quốc tế k hay là hàng lock ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nhìn vào chữ J/A không thể biết là Lock hay quốc tế bạn nhé. Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.325827,
      "id": "21356173",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, giờ e muốn mua iPhone 6 , rồi mang qua nhật bản có dùng được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể mang máy qua Nhật sử dụng được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.299215,
      "id": "18054818",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này là bản qt hay là bản lock vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.265062,
      "id": "22146645",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi bên mình có hổ trợ hạ cấp từ bản ios 11.0.1 về lại bản ios 10.3.3 không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là Thegioididong.com không hỗ trợ hạ cấp tại siêu thị. Nên bạn vui lòng bấm để tham khảo cách tự hạ cấp bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.213963,
      "id": "31134036",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi messenger có phiên bản cập nhật mới nhưng máy e kh cập nhật đc là s ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là trên máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn ! Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.177416,
      "id": "29701025",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là bản quốc tế hay blook thế. nếu ví dụ đây là bản blook có giá như vậy thì bản quốc tế có giá ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng 100% ạ. Còn máy anh nói thì bên em không có thông tin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.139479,
      "id": "25098055",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 có nên cập nhật bản ios 11.2.5 k? Bản mới có khắc phục hao pin k",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì cứ cập nhật lên để dùng tốt nhất và bản mới mình thấy không làm máy giật lag hơn và cũng không gây hao PIN hơn các bản iOS 11 trước đó bạn nhé. Nếu đang dùng iOS 10 thì không nên lên nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.133627,
      "id": "22499607",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình đang sài con 6s  mình mới nhận đc bản cập nhật ios 11.0.3 vây cho mình hỏi có lên cập nhật lên ko a. Nếu cập nhật lên thì máy có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản hồi của người sử dụng khi cập nhật lên có hao Pin hơn , vì vậy bạn có thể cân nhắc trước khi cập nhật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.124714,
      "id": "31617424",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho mình hỏi iPhone 6 32GB này bên TGDĐ có màu Bạc không vậy ?",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm  iPhone 6 32GB thì hiện tại bên em chỉ kinh doanh bản màu vàng đồng thôi anh nha, bản màu bạc thì em không có thông tin kinh doanh cụ thể ạ, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.091629,
      "id": "28487229",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi tẹo với đây là bản look hay bản quốc tế vậy qtv. Mình xem máy thì thấy dùng dược mỗi mạng vn mobile với viettel",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm bên em kinh doanh thì là bản quốc tế chính hãng đó chị nha. Nếu được thì chị hãy cho em thông tin về khu vực chị ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.039644,
      "id": "23057706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là đt ip6 mình mua bên tgdđ, bây giờ mình muốn bán lại thì bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào chị.Nếu sản phẩm của chị được mua tại Siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời hạn bảo hành 12 tháng thì bên em vẫn sẽ hỗ trợ thu mua lại máy cho chị nhé. Chị có thể cho em xin thông tin về giá mua cũng như ngày mua máy cụ thể để bên em hỗ trợ tính phí thu mua lại máy cho chị tham khảo nha.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.97943,
      "id": "31519102",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng iphone 6 bản nhật Muốn tắt âm chụp ảnh làm thế nào ạ Ios: 12.1.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình gạt nút chuyển sang chế độ im lặng là được lưu ý với các máy có thị trường phân phối ở Nhật thì không tắt được âm thanh chụp ảnh nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.937986,
      "id": "26183448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ... bên tgdđ có bán tai nghe iphone 7plus k ạ..",
      "answer": "Chào anh,Bên em có kinh doanh tai nghe cho iphone 7 plus ạ, anh nhấn vào  để tham khảo nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.902834,
      "id": "23371941",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản VN hay bản quốc tế vậy ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.861633,
      "id": "27457996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên tgdđ có bán iphone đổi bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào Chị. Dạ có phải chị đang nói đến sản phẩm cũ không ạ. Với sản phẩm cũ tại Thegioididong.com vẫn có bảo hành đó chị nha.Chia sẽ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.819399,
      "id": "24320065",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bên mình co ban bán iPhone 6 16gb ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc hiện tại sản phẩm iPhone 6 16GB anh đang quan tâm bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, mong anh thông cảm anh nhé. Mời anh tham khảo sản phẩm iPhone 6 32GB ạ !!Thông tin đến anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.810064,
      "id": "30539744",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này có  bán bản 64gb k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc không có ạ, bên em chỉ có iPhone 6 32GB thôi ạ, anh tham khảo bản này giúp em anh nhé. Nếu anh quan tâm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.793936,
      "id": "24808557",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình còn iPhone 6s bản 16g ko vậy và cho cái giá",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em ngưng kinh doanh rồi anh nha , anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.787584,
      "id": "20781821",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đó là iphon6 bản quốc tế hay việt nam vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là sản phẩm Quốc tế và được phân phối chính hãng vào Việt Nam ta với mã là VN/A đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.76727,
      "id": "24516838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bản ip6 64GB còn bán k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc, hiện siêu thị Thegioididong đã ngừng kinh doanh sản phẩm này nên chưa có thông tin giúp mình được ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.760323,
      "id": "20312418",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bên mình iPhone 6 đang giảm giá  ạ",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này đang được kinh doanh với giá 8.990.000₫ chỉ được hỗ trợ giảm giá khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ MasterCard thôi nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.727228,
      "id": "24383656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có phiên bản ios 10 không ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào từng lô hàng bạn nha. Các lô hàng mới thì sẽ chạy các phiên bản iOS mới hơn và ngược lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.716936,
      "id": "19283444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad  cho em hỏi bên mình còn bản 16 g ko vậy ạ",
      "answer": "Chào anh. Với Điện thoại iPhone 6 16GB bên em đã ngừng kinh doanh anh nhé, mong anh thông cảm ạ !Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.70852,
      "id": "25720879",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là ip6 mà bị quên mật khẩu icloud thì cập nhật phiên bản mới 11.2.6 có bị làm sao k mà cập nhật máy có dật lác ji k?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì nếu bạn quên tài khoản Icloud bạn không nên cập nhật bạn nhé, vì khi cập nhật có thể máy sẽ yêu cầu nhập tài khoản Icloud, đồng thời trong lúc cập nhật nếu máy phát sinh lỗi bạn cũng phải tiến hành restore máy và khi đó mặc định phải nhập tài khoản mới được bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.689095,
      "id": "19509549",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi i phone 6 32g này là lock hay phiên bản quốc tế ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy đang kinh doanh bên mình là phiên bản quốc tế bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.669815,
      "id": "20219166",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản củ của máy mới là mấy ạ  Máy mình cập nhật lên 10.3.2",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32Gb hỗ trợ phiên bản mấy khi vừa kích hoạt còn phụ thuộc vào đợt hàng nên về phần này mình không nắm chính xác được, sản phẩm apple là nguyên seal, chỉ khi mua xong mới khui ra được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.630474,
      "id": "24478633",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 bản 16gp giá bao nhiêu vậy ,Cho e hỏi iphone 6 bản 16gp giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm Iphone 6 16gb này Thegioididong.com  ngừng kinh doanh nên bên em không biết thông tin chính xác về giá.  Anh vui lòng tham khảo bản 32gb sử dụng tốt đó anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.614952,
      "id": "21910298",
      "field_search": "question",
      "question": "Này là bản quốc tế hay block",
      "answer": "Chào bạn.Các dòng sản phẩm iphone bên mình hiện đang kinh doanh tất cả đều là hàng chính hãng quốc tế bạn nhé, bạn có thể yên tâm về chất lượng sản phẩm nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.607689,
      "id": "17657558",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi là máy này khi nào được bán ra thế ? Em ở gần TGDD tại ngã tư Tân Qui, Củ Chi. em đang phân vân mua vì bản 16gb hết bán rồi ^^",
      "answer": "Chào anh Nhật,Hiện bên em chưa có thông tin khi nào khi nào sản phẩm IPHONE 6 32GB anh quan tâm được bán ra ạ, tuy nhiên nếu như anh tham gia đặt cọc cho sản phẩm thì bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng từ: 01/04 - 07/04/2017 nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.573704,
      "id": "22795357",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mình lỡ cập nhật bản ios 11 giờ điện thoại chậm với giật lag không à, có cách nào hạ bản cập nhật xuống ios 10.3.3 không qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp như iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.457615,
      "id": "21730918",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có iphone6 bản 64gb bản quốc tế không.nếu có giá tầm bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại iPhone 6 64GB rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua  được không ạ. Sản phẩm iPhone bên Thegioididong.com là hàng chính Hãng, bản Quốc tế và giá là 8.990.000₫ anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.447788,
      "id": "26892352",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bản này có phải bản quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB bản Quốc tế chị nha. Chị ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.408606,
      "id": "26200998",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip 6s và ip 6 plus thì cái nào xài ngon hơn. và xài bản quốc tế mượt hơn hay bản lock mượt hơn.",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6s có cấu hình cao hơn và xử lý tốt hơn bạn nha, bản quốc tế và lock chỉ khác nhau về vấn đề sử dụng sim và sóng thôi còn hiệu năng xử lý của máy thì tương đương nhau.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.393633,
      "id": "18459464",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb là bản j ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại các sản phẩm Apple bên em đang kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng quốc tế anh nha, Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.36436,
      "id": "20609236",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên mjnh có bán iPhone 6 32Gcu ko bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đổi trả này bên siêu thị Thegioididong.com còn hàng anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.355194,
      "id": "21350239",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 thường bản 16 gb thì gía bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Em rất tiếc, hiện tại sản phẩm đã ngừng kinh doanh tại siêu thị bên em rồi chị ơi, tuy nhiên nếu chị có nhu cầu sử dụng 1 sản phẩm tương đương chị có thể để lại tiêu chí lựa chọn sản phẩm và giá tiền chị có thể mua và em sẽ tư vấn cho chị 1 sản phẩm tương đương chị nha.Thân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.30673,
      "id": "25806956",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi hiện tại e đang dùng ip 5s đã jailbreak đang chạy bản ios 8.3,giờ e muốn cập nhật lên bản ios mới nhất mà k muốn mất dữ liệu cũ của máy thì phải làm như thế nào ạ,mất jailbreak máy cũng được miễn là máy e còn dữ liệu,ad giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì rất tiếc là không được bạn nha, bạn cần bỏ jailbreak thì mới cập nhật cho máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.302523,
      "id": "28222332",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy cho mình hỏi kiểu máy MGAK2TA/A là bản của nước nào vậy,Vậy cho mình hỏi kiểu máy MGAK2TA/A là bản của nước nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Đây là máy phân phối ở thị trường Đài Loan bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.214432,
      "id": "22081299",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi thế giới di động còn i phone 6 bản 16gb mới 100% không . nếu còn thì giá là bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 16GB bên em đã ngừng kinh doanh. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác để bên em hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.201202,
      "id": "17468465",
      "field_search": "question",
      "question": "hơi khó hiểu là bản 32g lại có 9.990 mà bản 16 lại 11.9 nhỉ )",
      "answer": "@ADC: 16g là 6+ mà bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.195343,
      "id": "27599411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên mình có bán sạc + tay nghe Iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có bán Tai nghe iPhone 6 anh nha. Anh xem tại nhé. Còn SẠC - CÁP IPHONE 6 thì anh vào để mua nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.145582,
      "id": "31356514",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào! cho e hỏi là điện thoại e đang dùng là ip 5se phiên bản cũ, giờ e muốn nâng cấp lên phiên bản 9.0 đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện khi chị cập nhật sẽ lên phiên bản cao nhất là iOS 12, không cập nhật iOS 9 được nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.116251,
      "id": "23807494",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua trả góp thì cần chứng minh thư và bằng lái xe bản gốc hay bản sao vậy?",
      "answer": "Chào chị,Chị dùng CMND và Bằng lái xe cả 2 đều là bản gốc để muatrả góp ạ, không dùng bản sao ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.115627,
      "id": "24329141",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy kêu cập nhật phiên bản mới mình có nên cập nhật không?AD",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy bạn hiện đang còn ở ios 10 hay đang là ios 11 để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.079323,
      "id": "25954766",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua iphone 6, 32g của TGDĐ ngày 23.7.2017, giờ bán lại cho TGDĐ thì giá còn lại là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giá sản phẩm lúc anh mua ạ , bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.03455,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiện đang chạy hệ điều hành ios mấy? có cần cập nhật phiên bản ios 11 không vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mính bán đang chạy hệ điều hành iOS 10.3 , bạn có thể cập nhật lên hệ điều hành iOS 11 cho máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.033327,
      "id": "25346254",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi may nay là phiên bản quốc tế hay hàng xách tay zậy tu van giúp mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam anh nhé. Hiện bên em không kinh doanh hàng xách tay ạXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.956394,
      "id": "21647573",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g minh moi nua. Mình cập nhật ios 10.3.3 giờ mình muốn Tro lai phien bản củ làm sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,IOS bạn đã nâng cấp lên rồi thì không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9165745,
      "id": "31979660",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy A iphone 6 16G mà máy cứ hiện lên bản cập nhật IOS 12.1.2 vậy A ko cập nhật lên có được ko em",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh không cập nhật thì vẫn sử dụng được không vấn đề gì anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.904064,
      "id": "25345994",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi may nay là hàng xách tay hay hàng phiên bản quốc tế zay tu van giúp mình",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam, bên em không kinh doanh hàng xách tay anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.902791,
      "id": "30029767",
      "field_search": "question",
      "question": "tại dao máy không có thông báo bản cập nhật ios12 là sao.mới mua hơn tháng bản quốc tế",
      "answer": "Chào anh,Anh vào Cài đặt > Giới thiệu về máy tính bảng > Cập nhật phần mềm > rồi anh kiểm tra lại cập nhật xem đã có bản cập nhật chưa nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.900987,
      "id": "31055306",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bản 32gb mình mua hồi tháng 2/2018 giờ bán lại được bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Dạ chào anh ,Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn hạn bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em có chính sách thu mua với giá 80% giá sản phẩm trên hóa đơn (trong tháng đầu tiên, các tháng sau mỗi tháng cộng thêm 5% phí). Anh vui lòng cung cấp chính xác thông tin giá mua sản phẩm và thời gian mua để bên em có thể tính giá giúp mình được cụ thể hơn anh nhéMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.878816,
      "id": "28634742",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi sao bản cập nhật ios 11.4 sao máy mình k có thông báo cn vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cắm cáp máy vào máy tính qua itunes để cập nhật sẽ được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.854622,
      "id": "18639642",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khu vực Mỹ phước bình duong thế giới di dong còn iphone 6 32gb ko vậy",
      "answer": "Chào anh Lực,Hiện tại máy còn hàng tại siêu thị thegioididong.com Lô CC1, Khu TMDV và Tái định cư Mỹ Phước, P. Mỹ Phước, TX. Bến Cát và siêu thị thegioididong.com Số 97C, đường 30 tháng 4, Khu phố 1, P.Mỹ Phước đó anh! Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.822847,
      "id": "24906960",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone lock nhật vs lọk mỹ khác nhau chỗ nào v ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì như nhau thôi bạn nhé. Về phần mềm thì khác nhau bạn phải sử dụng sim ghép và chọn đúng nhà mạng lock thì máy mới nhận được sim đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.819706,
      "id": "21668447",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là bản ios mấy vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại do bên em không mở máy được nên em không dám chắc phiên bản ios của máy nhưng em đoán là từ ios 9 đến ios 10 nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.791972,
      "id": "22642620",
      "field_search": "question",
      "question": "chào bạn, mình định mua iphon6s mình muốn hỏi bạn iphon6s có mấy phiên bản để nhận biết đâu là phiên bản quốc tế và các phiên bản khác thì mình phải làm thế nào, mong câu trả lời của bạn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu theo như bạn đề cập thì có 2 phiên bản là lock và quốc tế và các phiên bản quốc tế thì có thể sử dụng được nhiều nhà mạng có băng tần phù hợp không cần sử dụng sim ghép còn với các phiên bản lock thì để sử dụng được sim của các nhà mạng khác nhau bạn phải sử dụng sim ghép nha bạn và bạn có thể yên tâm là bên mình chỉ kinh doanh máy phiên bản quốc tế nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.787299,
      "id": "26061127",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi ạ. E đang dùng iPhone 6 bản 32 Gb. E k biết nghịch bấm vào đâu mà. Khi đăng nhập vào máy nó tự động cập nhật phiên bản 11.2.6 ạ. E nâng cấp rồi. Sau này máy dùng có đơ k ạ. E muốn tắt tự động cập nhật phần mềm vào đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra phiên bản IOS 11.2.6 sử dụng khá tốt và ổn định bạn nhé, và bản cập nhật của máy bạn không thể tắt cập nhật được nha bạn, và thông thường bản cập nhật IOS khi có cập nhật sẽ hiện thông báo cho người dùng và người dùng nhấn đồng ý thì máy mới cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.751854,
      "id": "20384202",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bên mình là máy zin hay là máy lướt vậy. Sao thấy bên 360 bản 64g rẻ hơn cả bên mình 32g nhưng vẫn muốn ủng hộ tgdd nên thắc mắc quá QTV.",
      "answer": "Chào anh Hiện mọi sản phẩm mà bên em kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam anh nhé. Còn việc bản 64Gb lúc cuối giảm giá mạnh là do chính sách kinh doanh của hãng đưa ra và bên em cũng ngừng kinh doanh bản 64Gb rồi anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.739527,
      "id": "21508564",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi em đang ở bản ios 9.3.4 Cho em hỏi mình có thể đùng dấu vân tay khi đang sạc không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.723421,
      "id": "20364642",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 tgdd bán là vn/a hay khác ạ?",
      "answer": "Chào anh ThịnhVâng sản phẩm này bên em có mã là VN/A hàng phân phối chính hãng Việt Nam anh yên tâm nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.706753,
      "id": "22095368",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi, cho m hỏi ở thế giới di động ko có iphone 6 bản quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 bên Thegioididong đang kinh doanh là phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.705918,
      "id": "29275741",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi con này là iPhone j và bản j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với kiểu máy trên thì đây là iPhone 6 32GB và phiên bản dành cho thị trường Việt Nam bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7007265,
      "id": "24384307",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy sản xuất tại TQ hay tại Mỹ",
      "answer": "Chào anh HiềnHiện tại đa số các máy điện thoại trên Thegioididong.com đều được sản xuất tại Trung Quốc anh nhé. Tuy thì chất lượng sản phẩm vẫn được hãng đảm bảo, anh an tâm nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.687452,
      "id": "20301184",
      "field_search": "question",
      "question": "Co nên cập nhật phiên bản 10.3.3 ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iOS 10.3.3 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.665713,
      "id": "27668218",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản ios 11 do nhà sản xuất cho  luôn hay là từ bản ios 10 của máy nâg cấp lên ios11 ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện đây là bản IOS 11 được nhà sản xuất nâng cấp trong đợt sản xuất đó luôn anh nhé. Hiện sản phẩm bên em kinh doanh nguyên seal nên không thể tự động nâng cấp được ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.654294,
      "id": "30047837",
      "field_search": "question",
      "question": "dao máy ip6 32g mình k có thông báo bản cập nhật ios12 vậy.máy mới mua bản quốc tế",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng kết nối điện thoại với máy tính có iTunes, sau đó chọn cập nhật phần mềm trên iTunes để máy tải và cập nhật cho iPhone bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.63654,
      "id": "26724633",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản máy lock hay quốc tế vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone bên mình kinh doanh đều là phiên bản quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.621246,
      "id": "21646099",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32ghb này lúc mới mua là phiên bản ios 10 hay 10.3.2 vậy Qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy này đang ở phiên bản iOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.620375,
      "id": "28550050",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi iPhone 6 bản 16g thì ios 11.4.1 và ios 11.2.6 bản nào mượt hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì phiên bản iOS 11.4.1 sử dụng mượt mà hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.558471,
      "id": "28137451",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tại sao muốn cập nhật phiên bản mới cho iPhone sao không được ạ ? Nó cứ như vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.543991,
      "id": "29947232",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào ktv tgđ. Mình muốn hỏi mình đang xài iphone 6,  phiên bản ios 10.0.2. Giờ muốn cập nhật lên ios11 hoặc ios12 thì máy cứ bị như hình, không tìm được bản cập nhật. Mình đã thử nhiều mạng wifi khác nhau, có khi bị đơ màn hình cả ngày ạ. Mong phản hồi từ ktv. Mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này anh giúp em vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp em nha.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.534729,
      "id": "23382967",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh mình đang dùng đt ip6 cập nhật lên ios11 nếu bh có bản cập nhật mới có nên cập nhật tiếp k bh đt dùng rất lăng và đơ có cách nào cải thiện lại k hay là trở về ios10 như ban đâu",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên tải về cài đặt nâng cấp cho máy để máy chạy tốt và mượt hơn bạn nha, bản IOS 11 thì có 1 số thay đổi cập nhật ở hệ thống máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.523343,
      "id": "28110361",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi không có bản màu xám ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc điện thoại này bên em chỉ có màu vàng đồng, không có màu xám ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.456482,
      "id": "22495615",
      "field_search": "question",
      "question": "Nó gửi bản cập nhật ios 11.0.3 iphone 6 lên sài bt hk. Ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản ánh của người sử dụng thì khi cập nhật lên iOS mới có hao Pin hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.389653,
      "id": "28271013",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi máy 6 bản 32gb e mới mua 19/4 giờ e muốn bán lại bên cửa hàng có đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị! Nếu chị mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho chị nha chị, chị có thể cho em xin giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.375599,
      "id": "20198335",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là e có một chiếc Iphone 6 lock Nhật AU đang chạy phiên bản iOS 10.3.2 muốn fix lỗi thì có thể đem đến TGDD được không ạ. Máy của e chưa jaibreak",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại bên mình không hỗ trợ fix lỗi của phiên bản lock mong bạn thông cảm nhé, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.364846,
      "id": "28265145",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iphone này là bản nào vậy, word hay lock, TGDD có kinh doanh iphone lock không, tại mình chỉ muốn mua iphone word thôi mình không muốn mua iphone lock",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này là bản quốc tế ạ, bên mình không kinh doanh bản lock bạn có thể an tâm chọn mua nếu ưng ý bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.346163,
      "id": "22996281",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả trước 0d iphone 6 32gb. Mình có thẻ căn cước công dân và gplx bản chính. Hộ khẩu bản photo công chứng. Mình muốn hỏi thủ tục làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh Nam,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất căn cước và hộ khẩu bản sao công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng để làm thủ tục trả góp ạ gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit , anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ.  Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.326069,
      "id": "19403874",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang xài phiên bản 10.3.2 có hạ xuống phiên bản 10.3.1 được k vậy bạn?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì trên iOS 10.3.2 có thể hạ về iOS 10.3.1 được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.270561,
      "id": "31037004",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là phiên bản 2014 hay 2017 vậy",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh là phiên bản được ra mắt vào khoảng tháng 4/2017 anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.242832,
      "id": "26602390",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi với ạ. E mua iphone 6plus bên mình ios 11.3 và giờ đang có bản bản ios 11 beta mới. E liên tục bị hiện \"đã có phiên bản ios 11 beta mới bạn muốn cập nhật không\" cứ tầm 30s hiện 1 lần. Ad có cách nào giúp e khắc phục cái đó k ạ? E cảm ơn ad an",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > cấu hình > chọn cấu hình beta của hệ điều hành > xóa cấu hình là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.220141,
      "id": "19923642",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy sách tay nhật bản ip6 có hạ cấp xuống 9.3 đc m ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.2118,
      "id": "26576699",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi xíu . là thegioididong luôn bán hàng còn nguyên zim , kể cả khi mua onlie phải không ạ ... sẳn tiện cho hỏi tiếp là iphone 6 32g của tgdd là phiên bản quốc tế phải không ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là bản quốc tế, chính hãng mới 100% khi anh mua online hay mua tại siêu thị ạ.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.194243,
      "id": "23632669",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang xài iphone 6 lỡ cập nhật lên 11 chấm , giờ mình muốn hạ thấp về như cũ 10 chấm được không ạ, sao đem ra TGDĐ bảo không được. minh thấy có huong dan bên TGDĐ đăng bài mà ko rành, máy bị đơ quá khó xài",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do là phiên bản iOS 10 Apple đã không còn hỗ trợ hạ cấp trên máy của bạn nữa nha. Nên rất tiếc là bên mình cũng không có cách nào giúp bạn ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.139427,
      "id": "19300835",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mà TGDĐ đang kinh doanh có phải là bản quốc tế hay không vậy ạ ? Máy sử dụng được trong khoảng bao nhiêu giờ vậy và phải sạc trong bao lâu ? Mua máy mới về thì có cần phải sạc 3 lần 8 tiếng hay không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone được bán ra tại Thegioididong.com bên mình là hàng Quốc Tế nha bạn, iPhone 6 sạc khoảng 2h là đầy pin, sử dụng liên tục với mạng 3G khoảng 4-5h nha. Nếu máy bạn mới mua thì không cần phải sạc 3 lần 8h, chỉ cần sạc đầy pin rồi rút ra sử dụng là được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.117742,
      "id": "18731578",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi 8tr9 phiên bản 32g này là giá tất cả các màu hay phải thêm tiền , cho hỏi cty mình liên kết với ngân hàng nào",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại Thegioididong.com chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32 GB màu vàng đồng do đó giá 8.990.000₫ là cho màu vàng đồng bạn nhé. Trường hợp này ý bạn muốn hỏi công ty tài chính hỗ trợ trả góp đúng không?Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.117203,
      "id": "24258258",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di động có bán cục sạc cho iPhone 6 ko ad",
      "answer": "Chào anh Toàn,Anh tham khảoxem sao nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.111531,
      "id": "22481207",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình Hỏi iphone 6 Còn hàng Củ hk ạk ... Mình Đang Ở Phường Thới Hòa . Thị Xã Bến Cát . Ngay Chợ Mỹ PHước 1 ạk",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể tham khảo  giá 7.460.000₫ ở siêu thị Đường ĐT 741, khu phố Phú Nghị, P. Hòa Lợi, TX. Bến Cát ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể nhấn \"Đặt giữ hàng tại siêu thị\", sau đó anh mang tin nhắn xác nhận thành công đến siêu thị có hàng để trải nghiệm sản phẩm ạ! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.088244,
      "id": "18574963",
      "field_search": "question",
      "question": "bên viettel bán giá 8tr là bản quốc tế VN/A nguyên seal 100% nhé. tẩy chay tgdd móc túi người dùng",
      "answer": "Chào anh,Mỗi công ty sẽ có chính sách giá khác nhau nhưng Thegioididong.com kinh doanh sản phẩm sát với giá đề nghị của hãng cũng như có chính sách hỗ trợ khách hàng, ưu đãi, khuyến mãi riêng bên em nha! Anh sẽ được hỗ trợ dùng máy trong suốt quá trình sử dụng ngay cả khi máy hết bảo hành để anh thêm an tâm, tự tin mua hàng tại Thegioididong.com nhé! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.086328,
      "id": "28618833",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi là ios 11 đã ra bản cuối cùng chưa nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là bên mình thì không có phải Apple nên rất tiếc không có thông tin hiện iOS 11 đã ra phiên bản cuối cùng hay chưa nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.079556,
      "id": "26265427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 mình mới cập nhật ios 11.3 mà vào messenger thi thoảng tự reset lại máy là lỗi gì nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ứng dụng Messenger bị lỗi nên bạn hãy xóa ứng dụng Messenger và cài đặt lại xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.066957,
      "id": "26302218",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đang dùng ip6 bản ios 11.0.1 bản này dùng hơi dơ pin tuột cũng hơi nhanh xíu thế có nên lên bản ios mới k ios 11.3",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn nên cập nhật máy lên iOS 11.3 để máy hoạt động ổn định hơn , Pin cũng ít hao hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.048601,
      "id": "17454061",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi giá ip6 32g sao bên mình bán giá 9.990 là dự kiến z?",
      "answer": "Chào chị Nhi,Giá iPhone 6 32GB hiện là giá dự kiến nhưng thường tỉ lệ thay đổi so với giá chính thức không cao nên chị cứ yên tâm đặt hàng đi ạ! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.044162,
      "id": "21620151",
      "field_search": "question",
      "question": "FGA92LL/A ad cho hỏi máy của mình là bản cỉa thị trường nào ah",
      "answer": "Chào bạn.Mình kiểm tra thì kiểu máy FGA92LL/A là máy thuộc thị trường Mỹ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.026097,
      "id": "19997824",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này là bản quốc tế phải ko ad?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện bên em đang kinh doanh sản phẩm Iphone 6 32GB bản quốc tế được phân phối cho thị trường Việt Nam đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.022934,
      "id": "27163983",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình còn bản ios 10 không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em hiện chỉ có Điện thoại iPhone 6 32GB Ios 11 thôi anh nhé, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.986181,
      "id": "18016051",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi kiểu máy MG632LL/A là bản nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,LL/A là máy bạn được phân phối tại thị trường Mỹ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.958906,
      "id": "25537264",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi bên mình còn bán máy iPhone 6 thường qua tay ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em còn 1 số iphone 6 đổi trả. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.928292,
      "id": "27985168",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho em hỏi em đang Sài iPhone 6 32gb đang Sài phiên bản 11.2.1 kêu lên 11.4 thì có nên lên khong ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp điện thoại iPhone 6 32GB bạn đã chạy IOS 11.2.1 rồi thì bạn có thể cập nhật lên IOS 11.4, hiệu năng và độ ổn đinh ngang nhau bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.912353,
      "id": "20312394",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi IP6 bản 32G được nâng cấp từ ip6 bản 16G pai k ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị iPhone 6 32GB là phiên bản có dung lượng bộ nhớ cao hơn so với iPhone 6 bản 16GB chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.908755,
      "id": "19760323",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là con iphone 6 này tại sao cập nhật ứng dụng mà nó lại bắt đăng nhập id cũ...nhưng e đang dùng id mới...,",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định khi bạn cập nhật ứng dụng được tải bằng ID Apple cũ thì bạn phải nhập mật khẩu ID Apple cũ mới cập nhật được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.884241,
      "id": "24992313",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi bên mình dang bán i phone 6 2017",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm iPhone 6 ra mắt đã lâu rồi anh nhé, ra mắt vào năm 2014 chứ không phải ra mắt 2017 cũng không có đời nào cải tiến của iPhone 6 ra mắt 2017 anh nhé, sản phẩm iPhone 6 32GB ở siêu thị bên em có giá là 8.490.000₫ và nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.868753,
      "id": "26612435",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình kiểm tra thì là phiên bản 11.1.2 nhỉ. Chưa nâng cấp lần nào mà",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn mua mới bên mình với các lô hàng mới là chạy sẵn hệ điều hành IOS 11 rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.859264,
      "id": "18529648",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này là bản quốc tế hay lock vậy",
      "answer": "Chào bạn !iPhone 6 này là bản Quốc Tế nha, tất cả các dòng máy iPhone Thegioididong đều là bản Quốc Tế bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.855952,
      "id": "19642318",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho r hỏi máy e là 4s đang ở 8.2 bây h có bản cập nhật lên 9.3.5. Vậy khi nâng xog khởi động lại máy có yêu cầu nhập icloud k .",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn cập nhật thì sẽ lên được IOS 9.3.5 nha bạn và máy sẽ yêu cầu nhập lại iCloud trên máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.824863,
      "id": "17474322",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản quốc tế hay mã vn ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm này bản quốc tế có mã là VN/A anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.809232,
      "id": "21638971",
      "field_search": "question",
      "question": "à ơi. điện thoại iphone5 nó kêu cập nhật phiên bản 10.3.3 mình có nên cập nhật hk ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp nếu máy bạn đang xài ổng định thì chưa cần cập nhật đâu bạn nhé, còn nếu máy bạn phát sinh 1 số lỗi nhỏ thì bạn có thể tiến hành cập nhật cho máy nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}